<resources>
    <string name="app_name">LDApp</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="action_atualizar">Atualizar</string>
    <string name="msg_erro_json">Erro baixando JSON: %s</string>
    <string name="url">http://52.37.37.207:86/Comerciante/GetComerciantes</string>
    <string name="title_activity_detalhe">DetalheActivity</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="title_activity_listaComerciante">Lista Comerciantes</string>
    <string name="a_cidade">Lima Duarte é um município brasileiro no interior do estado de Minas Gerais. Pertence à Mesorregião da Zona da Mata e Microrregião de Juiz de Fora e localiza-se a sul da capital do estado, distando desta cerca de 295 km.[3] Ocupa uma área de 848,089 km², sendo 2,525 km² estão em perímetro urbano,[8] e sua população em 2010 era de 16 166 habitantes,[5] sendo então o 222º mais populoso do estado mineiro.

    A sede tem uma temperatura média anual de 20,1°C e na vegetação do município predomina a mata atlântica. Com uma taxa de urbanização da ordem de 72%, o município contava, em 2009, com 22 estabelecimentos de saúde. O seu Índice de Desenvolvimento Humano (IDH) é de 0,739, considerando como elevado em relação ao estado.

    Na área da cultura e lazer, destaca-se na realização de diversos eventos anuais, como o Carnaval de Lima Duarte, em fevereiro ou março, ou a Exposição Agropecuária, realizada em setembro ou outubro. Possui ainda alguns atrativos turísticos de valor cultural ou histórico, como a Igreja Nossa Senhora do Rosário ou o Calçamento de Paralelepípedos da Praça Juscelino Kubitschek. No município situa-se também o Parque Estadual do Ibitipoca, conhecido por suas montanhas, cachoeiras e trilhas para caminhada, além de vistas panorâmicas dos vários morros que compõem a paisagem do lugar.
</string>
    <string name="title_activity_cidade">CidadeActivity</string>
    <string name="title_activity_utilidade_pulica">UtilidadePulicaActivity</string>
    <string name="title_activity_prefeitura">PrefeituraActivity</string>
    <string name="title_activity_camara">CamaraActivity</string>
    <string name="title_activity_transporte">TransporteActivity</string>
    <string name="title_activity_santa_casa">SantaCasaActivity</string>
    <string name="title_activity_policia">PoliciaActivity</string>
    <string name="title_activity_mapa">MapaActivity</string>
    <string name="title_activity_utilidade_adapter">UtilidadeAdapterActivity</string>
</resources>
